想搵班志同道合既朋友仔

唔知有冇人好似我咁，鐘意影相拍片想做同media有關既行業（終極目標係想拍電影做導演），但係大學本科讀既野完全唔撚關事 身邊又冇朋友有係呢方面既共同興趣，自己一個由0開始孤軍作戰咁
所以想係連登招個兵買個馬，搵班同自己一樣鐘意度橋拍野但又苦於冇伴既fd子，組隊crew出黎共同發奮。
講下我自己先，讀緊某大學中文系，有文學底，所以係寫劇本呀諗故仔方面都幾有自信。
近排開始練緊攝影同埋學Photoshop同 premiere，但只係新手水平，所以真係好希望可以係度搵到一齊學習同一步一步product屬於自己既作品既戰友們
只要係年齡相近性格平易近人好相處既朋友仔（18~25）都可以，有興趣既巴絲就add telegram la

希望add既朋友係真心真意想一齊做野學野唔係假膠

推~

睇完成段嘢再望一望你個名........

你係想拍啲咩先？

我係鐘意狗only

微電影

有少少趣
利申 識少少拍片同剪

絲？

2

唔重要

目標係想參加新浪潮同ifva等比賽

咁你要搵影相定拍片？

兩樣都得 我兩面都會想攻一下

你起咗個戲本先，咁快想拍微電影budget幾多先

當你一個機喺手，燈光同收音啲器材都要燒錢買或租，都唔平

利申:讀電影

鮮浪潮定新浪潮呀

我錯